沖繩想食牛同燒肉有冇咩推介

吉野家

流球之牛

thx

等睇有人話自己買返去屋企煮仲抵。

自己買返去屋企煮仲抵

國際通

溫野菜

btw, 條片剪成點？

ししや
食和牛好撚正

我上次去，平日八點半，門口排滿人，有對香港人話六點半已經喺度排緊

燒肉本部牧場都okay

有BOOK BNB
咁係邊買

牧志公設市場地下好多肉檔。(唔知湯唔湯客)

或者你搵啲大百貨公司超市部搵下。

聽講全台灣+香港人
是咪真

但係質素好食過神戶牛，食過番唔到轉頭

可以一早book 定
我食咗兩日
個人評價：
頭一日食咗個貴餐，大約6，7千yen左右
真係好正，入口即溶，真係返唔到轉頭

第二日就食平嘢，2千幾yen左右啦
雖然冇第一日咁正，但性價比好高
筆直有限都可以享受到

利伸：非打手

有無餐廳可以一個人去食？

我食lunch
冇book 好似開11點
我11點15分左右渣車去到
都仲有位
大概去到11點半先開始要排隊
星期二黎

至於牛既質素真係好高
唔係食最貴既都有頂級享受

仲好食過神戶牛
我之前食過
神戶牛>飛驒牛>松阪牛

其實沖繩除左石垣牛之外AGU豬都好出名 值得一試

cheap 野燒肉的話，可以試下燒肉王

琉球之牛真係冇得輸
book定位，點都要去食一餐
我去美國村個間，都有日本人食

琉球之牛 一定要食

JJ也超正，上次仲同大將影埋相

不過價錢高，但絕對值

想平食就琉球之牛食lunch

阿姑豬偏肥，女士可能爭啲

琉球班waitress

本部牧場

邊間

北谷店，帶位果個正到爆炸 出面有一個大露天停車場免費

其實琉球之牛我會評價為Lunch 抵食。同價錢相宜啲

如果畀得到¥8000個頭，JJ也絕對更好食同物有所值

至少佢雪櫃自己揀牛，保證石垣A5級10度雪花
仲有大將即場鐵板燒

¥8000 太貴

我都係去個間
真係個個都靚，特別係企最出收錢個位

人多會抵啲
我上次7個人食咗3塊牛1塊阿姑豬加少少壽司同飲嘢
¥40000落到樓

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

你都係想我quote你個名啫

碧

恩納豚

?

呢間食 lunch 比較好，平好多。
國際通一頭一尾好似各有一間。